如果是你你會點選擇？

一個拍了三年的伴侶
大家已經沒有感覺，出街只是公事。
沒有發生過關係，相處已經缺少火花
會關心我，但不了解我內心
總以加油啦，我唔識點講 你努力啦 得既
黎幫我解答煩惱。
每日重複問佢係邊 要我每10分鐘內一定要回訊息。
每日有時間要接佢收工，出親夜街會發脾氣
互相和家長亦很熟，與伴侶有談論婚嫁

一個認識左一年半的朋友
她很信任我，亦會擔心我
為了我流淚。女性中佢最主動了解我內心
亦很明白我所想所需。
有一齊去旅行訓過，無發生過任何關係
只係有抱抱過，有曖昧下，但係無超過朋友底線
講笑多，因為佢都知我女友，亦唔渴望拍拖。
但係佢可能對我只係朋友既感覺都唔定。
無見過佢屋企人。

我已經25歲，兩位都係20頭

我應該點好...
負評我預左，我只係想睇下大家有咩意見

同左你一齊之後你包保唔會發生現任女朋友會發生既情況?

直接同你女友講你依加既諗法

問下佢又係點諗啦

未來無得預知
邊有包保

正如我同現任拍拖前，我亦唔會知道大家會發生既問題

我有同佢以第三角度去講類似既情況

佢話過 一個人要走，點留都留唔住
一個人要呃既，點都會呃到你到底
過到既咪過，過唔到呢關咪只好放手

即係分手囉

見異思遷

樓主，依刻嘅感覺你會揀過
有啲野冇話岩與錯
堅唔堅持係睇自己，其他人都冇資格講

呢一刻既感覺
我會簡伴侶
我知我對唔住佢 個心想彌補佢

但係亦知道咁落去唔係解決問題
因為大家感覺無左，只係希望所謂既結婚會帶黎激情。

我自己都好亂

點解你會同你識左一年半個女仔訓過？
唔係已經你現任一齊緊咩？

當日去旅行 三男一女
其中一個男係我

女方Book酒店訂左四人房 兩張大床
佢表示同我訓會安心D
其餘兩位男士唔係咁放心

佢只係迴避緊你既問題吧

你只要好認真咁同佢講我好想知你既諗法 我地有無未來

如果佢都係咁回你你可以叫佢收皮

咁樓主你要好好同佢傾下個問題

假膠？比你屌埋仲溫暖仲放心